警方將追究圍堵警總示威者違法行為

好快會大量作出拘捕
收到風

夠膽就要拉iPhone.

你一拉。。。 即刻再圍過

知情者話班狗已經瘋狂睇錄左既片去拉人
特別係掟雞蛋 噴字 封cctv

冇證據咪造謠，我都收到風黑警準備告你老母人獸交

坦白講，而家咁要預左，反而係點幫被捕者緊要，因為一定搵癲狗同佢哋錄口供

拉啦 你一拉 我再出

你認住呢個post 將來拉人既話入返黎